[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回有咩壞處，針住春袋黎打，破壞佢既算盤

每一個決定都會有好有壞，如果撤回對林鄭咁有利，點解遲遲都唔肯撤回?
[六大陰謀］林鄭宣布撤回反送中的陰謀

睇完呢個我覺得好多都合理，但如果講左撤回會變咁有利既狀況點解林鄭要咁遲先講呢兩隻字?如果係7月頭講我諗好多人都會收貨。可惜佢錯過左時機，咁我認為一定會有D因素令佢唔肯講呢兩隻字。
第一:大陸怕應承左我地，大陸人會有樣學樣;支那人一早有吹風話中國比得太多特權香港，對香港人太好，仲有好多支那人叫出解放軍比亂。既然政府E家講左撤回，相信好多支那人都唔倨我地更應該向佢地輸出革命，學香港爭取下就有，同時令佢地對香港既不滿增加。

第二:有藍絲支持政府強硬對付示威;好多藍絲都死硬派，覺得自已同政府岩哂，呢個更加係我地分化既好時機，政府咁軟弱，叫藍絲情何以堪我地應該加強文宣恥笑一下藍絲，等佢地都對政府反感。

第三:林鄭多次講過唔會撤回，如果撤回左就係出而反而，令更加多人唔信佢;如果林鄭講過既野唔算數，對狗隊市氣將會係一大打擊，林鄭話唔會設立獨立調查委員會，狗狗你信唔信我地要加強文宣，削弱警隊市氣

最後，大家要提防商家佬，撤回左商家佬同我地既目標已經未必一致，我地要堅持抵制藍絲店，多D幫襯愛香港既店令商家堅持同我地同一陣線

香港人加油，佢退讓就證明左我地既抗爭係有價值，要堅持落力，光復香港，時代革命。

簡單D黎講
就係分化所有敵對勢力既好機會

10/10
簡而精

推推推

推

求推p牌推唔起

文宣全面進場

第一,肯定唔係林鄭話事,而係習匪近平決定嘅.
第二,中共嘅算盤應該係俾少少甜頭你,再加大力度血腥鎮壓示威,令受傷同被捕數字大幅上升,想令到一班左膠泛民入面嘅階段性勝利派開始怕死,走出黎話唔想再增加犧牲者,我地已贏得階段性勝利,"我地贏緊5比0"不如就此收手"袋住先",從而分化抗爭力量.俾機會中共玩拉一派打一派把戲逐一擊破.

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

Twitter 都要搞

The bill is not formally withdraw yet, and no response to others demand
#SOSHK
#HongKongProtests
#5DemandsNot1Less
#CarrieLam
#chinazi
#hkpolicebrutality

p牌自推

幫推 we connected

幫推

林鄭又撚鳩我地喇！
立法會議事規則列明撤回法案只需「宣佈」，不需「動議」

pish

揾人扮深藍滲透，話有普選先可投何妖做特首